警長瓜左，一妻四子頓失依靠！

宿舍收返，一個女人帶住四個仔，點算？

據悉，死者姓袁（44歲），為青衣警署特遣隊警長，前日放假，昨日有行動執行了14個小時職務，今午被妻子發現昏迷，送院後不治，遺下妻子及4名分別10至16歲的兒子。死者沒有長期病紀錄，但患有濕疹。事發後曾任警察公共關係科總警司、現為葵青警區指揮官的謝振中到瑪嘉烈醫院了解事件，不少同袍亦趕至醫院慰問死者家屬。

今日（29日）下午1時許，葵涌荔枝嶺路18號荔景紀律部隊宿舍1個單位……

搵得果三皮夠膽生四隻狗仔

死埋一齊就唔駛咁苦惱

警長邊有三皮咁少

黑警死全家

交返間曱甴屋出黎

起底批鬥

D狗一生就成鬥啦 笑人四隻果d未養過狗？

交番宿舍先啦

一家人最緊要...

有宿舍唔使交租，份糧好好使啦

仲有OT錢呢？聽講個個月入十萬八萬

嘩好撚開心姐

訓街Lu

一家人最緊要齊齊整整

浩園無你份

散仔都十皮?

同袍妻，咪走雞
燉冰強會好好照顧你老婆架喇

一家人最緊要齊齊正正

工聯會快d籌錢啦

食冰食得多

死咗隻曱甴

呢d 散仔狗長有幾錢一個月

好在唔係做野果陣死，唔無政府賠多好。宜家得少少恩恤金。唉，死啦，生4個仔，生女嘅話可以推佢出黎做雞，宜家要呀媽出黎做，都唔知有無客

五毛又開post

屌你老母

再出發

想屌佢老婆
幾老都屌

吸毒害人

散仔會應該會幫手照顧遺孀

你個名~

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

狗糧...

不貴吧

黑警死全家 快d應驗

落去一家團聚咪有返依靠？

警長咁高人工，應該唔使做五毛

你係咪個散狗啊

仆街五毛

生左四個，鬆晒啦。

成家都狗嚟 生四個無幫佢絕育咩

Who the fuck cares
更加關心嘅係
手足出事，一家老幼頓失依靠

唔使還咩

屌柒你啊五毛

扮乜撚野

話撚左見一次屌一次

一家人最緊要整整齊齊

而家D公務員仔女有無讀書津貼？

父債子還

屌 樓主又呃like

毅進星 $1

出名五毛嚟

仲有3萬隻狗晚晚玩

嘩。瓜左一個中坑黑警，會唔會多左四個後生黑警架？

班狗餐餐要食海底撈
唔平架bo😂😂😂
食到依家暴斃埋😂😂

沙展4皮幾 又唔使交租

咁你like唔like先？

五毛洗底

Like 你老母

撚屌五毛

一日接10個，都要接10年。

自殺咪得 一家人最緊要齊齊整整

開香檳慶祝呀

一家4口住劏房先 輪公屋唔難既 間中去社署房署扮自殺 可以快d上樓 攞埋老綜唔駛做

冇死全家
拉

連登果d飯民打手真係忽上腦。

寡婦可以申請公務員公屋

K？ 就隔離

包娼庇賭加埋賣冰，發過豬頭，所以索性退休落下面享福

OT搵咁多 要還架

上你老母

仆街五毛

見一次屌一次

黨衛軍係咪有特權可以特快上樓？

3p

入嚟睇你都係狗Pepe

所有替佢搞身後事既公司
一律當藍店處理

散仔都3皮
沙展有4到5皮?

咁都有得賴
食屎啦
想去浩園, 冚國旗

[文宣手足請入]國安法文宣方向

樓主出名五毛

諗番轉頭放生個3kg係好事
一陣要坐監咁大阻嚇性咪無人吸毒
而家放生左先可以成班繼續吸毒

人都死咗，留低個老母加4件點算呢

利申：悲傷、擔心緊（好似係）

佢想要支那旗都唔易

人都瓜左，無利用價值，點會益佢

你條五毛咪一撚樣

一妻四子，究竟邊個養呢？

唔會即趕架
住多半年先趕
大把黑警等住宿舍

慘。

依d肯定買重人壽啦

點會得三皮咁少

點都要搬。出面咁貴租。點算？

買重人壽既話就無得拎公屋。

舊制福利仲有長俸

44歲仲有舊制？

警長 (Police Sergeant) (SGT)
警務人員薪級表 第15至24點
($36,290 - $46,295)

咁老婆咪變富婆享福
可以日日搵小鮮肉

咪係,舊時做探長都有5億.做沙展應該都有億幾啦！

假設20歲入職 係舊制唔出奇

四隻狗仔, 隻狗乸一定好撚好屌

抵能死呀屌你老母

做雞都無人要

最強男屍呀

一家人最緊要齊齊整整
RAP🙏🏽

林鄭成日話自己日日做十幾個鐘點解佢唔死，係唔係我地又俾林鄭呃咗

陰公囉！

抵死

差人好多會染上壞習慣，酗酒，賭錢，吸………

煙

執個地址出黎 巴打們去慰問下

好慘啊

.

公務員大把福利, 放心.

.

犯冰兵邊有三皮咁少

冇警察宿舍住了訓街啦垃圾！

死左就唔係黨衛軍
仲衰過賤民

蝗語黎

黑警就抵死啦
尋日睇fox
有位NYPD 中咗武肺去咗
陰公老婆喊到落晒型咁

陰功囉 冇咗老公實慾求不滿
但唔緊要 連登仔好有義氣
你講你係黑警老母 然後出去賣身
一定好多連登仔爭住俾帽你老公戴

like咗

死全家

點止3皮，頂薪4萬、未計升柴
仲有狗宿，好揾過好多經理仔

又叫人籌五十萬比佢囉

早日團聚

4個？

食撚屎咪得囉

怕乜
搵大曱甴照顧咪得

報應黎啦哈哈

一齊死埋咪無煩惱

個大仔都16歲 過多兩年咪子承父業又做狗
啲叔伯兄弟唔係唔睇住佢啊

跳樓跟埋一齊走

又考黑驚囉

做藍屍天使

咁就睇佢老母服侍得好唔好了

唔好咁黑心啦 話晒佢地返14個鐘就咁樣
3萬 返返下工一齊死 條數好鬼金嫁

叫佢老婆問下佢老公火化想要幾成熟,洗唔洗加調味料

要唔要去一家團聚啊 行喇 冇人留你

正常可以暫住宿舍再申請公屋

有無出過黎先？

yeah！！

一家人 最緊要齊齊整整

繼續做冰毒生意咪得囉

有冰毒生意，咩都夠

收返佢間警甴屋

有肥媽同向太

個老婆好正謝狗衝住去怕有人同佢搶咁

咁多藍絲每個最少捐一千啦下話
唔捐錢咪吖自己藍啦

開心係死左件黑警 唔開心係淨係死左件黑警 同事記得齊上齊落

抵撚死

岩岩筆強積金蝕到入肉先黎落地獄真係冇仇報

Rap哭𠹌咗成晚

捱幾年，啲仔大咗加入狗隊，發達喇

不是還有黨嗎?

😂😂😂

狗一胎三四隻 差唔多啦

人地仲有黨怕咩呀

賤養無問題架
三餐麵包公仔麵

好嬲好嬲

好快會有家屬銀行戶口叫人入錢

有得販毒

提早退休

驚Q咩，賣冰賣K囉

咁人哋正職係警察 副業係販毒
一個月搵成至少10幾萬㗎

狗隊每人捐100帛金?
有3百萬

最緊要一家人齊齊整整

一家人最緊要齊齊整整整整齊齊

想用佢哋啲眼淚當ky

架水炮車應該好正

又多件死係廁所
皇天撃殺

未必係佢親生㗎

警察褔利嗰邊一定養到你哋最後一刻

可能四個仔會各自去返自己老豆度

有幾百萬恩恤金喎，點會頓失依靠啊？

樓主知名五毛

做雞囉

四個女都仲可以賣去做雞
四個仔真係唔撚知點養
俾我就攬住四個仔死左去

high 冰high死左

支持啊媽出黎做
人獸交左咁耐佢值得試下同番人做

分分鍾佢老婆最開心 其他狗仔一定籌錢比佢
轉頭可以嫁正常人洗底

再冇咪聞向太攞囉，大家咁fd

想領養一隻狗仔
有咩手續?

多數會送幾隻比人

利申無養過狗

老婆要做雞活兒啦

會唔會係OD?

想去慰問 就好似之前有人話咩開香檳咁

今日（29日）下午1時許，

葵涌荔枝嶺路18號荔景紀律部隊宿舍1個單位

叫鄧小強啃左佢囉 成龍教既

sor……四隻

留低妻兒 不負責任

陰9公囉

搵番佢上司 到時咪可以認番D仔

咁希望重有遺腹子私生子,最好係孖
咁就夠半打仔

我可以養
不過遺物交出嚟好冇
電話電腦呀果啲

我可以幫手照顧佢老婆

仔就踢出街算啦

收番間宿舍！

邊度？

分分鐘變納稅人養

又有飯民打手發顛，亂屈人五毛。

丁蟹。

大時代第一集？

撈埋ice就唔止了

呢個真。

拎住一千幾百萬做小富婆

吊 睇死又係公帑埋單

一齊落去搵老豆

應該嫁狗隨狗

呢個要啦

去做雞囉

去樓下開香檳啦喂

我幾肯定無呢個數

勇者王，夠膽生四個，堅！

做吓兼職買賣咁

用性換宿舍 做狗狗肉便器有冇得諗？

嗰四隻狗仔係咪好嬲呀？
大個左做公安打柒我囉

黃泉路上見啦屌
嗱嗱臨 咪鬼拖

視乎情況，可酌情延後幾年先交番宿舍，通常等到所有仔女自立為止

夾錢喇仆街警曱, 呃呃埋埋咁閪多錢

唔洗再受家暴

賣冰～
雞雞保鮮費～
娜娜唱歌出show費～
藍絲出入加班費～

警嫂又點只養一隻狗😏

到時四隻狗仔繼續做狗賺到fatfat

快d叫藍絲捐錢啦 陰公呀

各自搵返真老豆養囉

有退休金架唔好當香港人傻啦

全家死

落哂去咪有得依靠

估計四個唔同老豆生嘅

有宿舍住 警長頂薪好似5皮幾6皮幾 驚咩

報應嚟㗎屌你！

含家鏟囉 唔使煩啦

好慘

人地生前賣冰毒都揾夠啦

拎落去洗啦

終於唔使鬼鬼鼠鼠咁3P了

但肯定會俾返間公屋佢，仲免租
子女就安排晒讀書學業個d

如果佢生嘅係女 我都可以幫下
仔就愛莫能助

係咪可以直上大學

咪長期身體不健康死撚左囉

出面有咩經理仔需要成世返7/24/365 shift
返到長期身體不健康仲要死撚埋

$48000頂薪

4個夾埋有冇10分都成問題啦大學
YIJIN就有間

幫曱甴仔集氣喇
希望佢地啲同學可以幫下手

真 玩撚猿

做兩蚊帛金畀佢地囉

背後有國安做野？

做雞咪有錢

冇人記得樓豬五毛？

死因無可疑

秋生哥新戲6月上

恭喜恭喜

宿舍肯撚定冇得住
仲有大把狗排撚緊，人死左唔會俾你霸住
只會俾你特快排公屋，可能勁快一年就上樓
同埋幾十萬捐款

你唔係執勤期間死，其實唔會風光大葬你

祝佢地早日團聚

賀一賀佢死老豆先

做得衰嘢多自然有報應

警嫂3P

啲仔女終於可以搵返死鬼老豆個上司認祖歸宗

振美即刻衝去醫院照顧未亡人

未計賣冰

死全家啦咁

洗唔洗check下4個10-16歲既仔係咪手足先

當差無陰公 老婆而家咪要出黎賣閪窿囉

叫d 藍絲捐比佢地囉
不過講到錢唔知佢地肯唔肯捐呢

狗乸要搬了

屌你四隻狗仔都未自殺就咪撚攞出嚟講啦

老母真係要做雞啦除非你想五個今晚跳落街

藍屍捐帛金未呀

個老母快d去做雞啦
遲下d北姑返嚟你無生意做

都高啦 大把大學生一世都搵唔到

做g

話唔定而家就有隻狗諗緊：
屌西隧有宿舍啊啊啊
阿嫂我嚟啦

鬼叫你老豆係狗

出面d經理仔點會毅進畢業

所以要減薪

份糧啫 休班嗰陣賣下冰月入十萬有幾難

警務人員薪級表 第15至24點
($36,290 - $46,295）

警嫂生左四件，個閪鬆到臭啦，做雞分分鐘倒貼

一齊落去洗陰司紙

生咁撚多，抵撚死喇

一哥養

哭左

關我撚事

返大灣區等国養

係咪要搬返出嚟？

遺孀可以參加西部再開發大聯盟

所以對於垃圾黎講算好好

香港有25%打工仔（100萬人）月入30k以上
只能說佢係top 1/4，不過唔算好罕有囉
未計佢工作性質，而家返到死撚埋

個老婆去做軍妓養大啲仔女咪得

政府供25%强積金、再加市值2萬租既狗宿

憑咩要納稅人比咁多錢？？

屌咪吵啦
靜靜地自然會收
你地日日屌
一陣又有特別措施關照佢

唔做狗咪無事囉

狗嚟㗎嘛一胎四隻算少

維護政權

大仔係黃黎 不割

今晚開香檳!!!!!!

咩都有政府比
怕咩........

依家另計

死幾多都唔夠還喇 30000-2仆街狗

只遺下妻子和4仔

所以對於佢呢啲垃圾黎講好好
仲要做沙展有人俾佢屌
唔似啲低賤冇柴低賤一柴

揾其他狗包養可以嗎？

合葬咪得囉，又可以解決土地問題

好似話出黎示威有錢收嘛
一場8000 盛智文講
我個人就唔建議既

信未，都話時晨未到。
一到就收你班黑警皮，做咁多陰毒野唔洗還呀

死埋咪唔洗苦惱囉

得閒拎d冰放出去都唔止啦

警乜撚嘢長屌你老母
為錢出賣香港人既一隻狗賊咋
屌你老母
賣港狗賊
賣港狗賊
賣港狗賊
賣港狗賊
賣港狗賊
死得好屌你老母

為錢幫共產黨打壓香港人?
屌你老母
警?
邊撚到警?
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
賣港狗賊
賣港狗賊
賣港狗賊
賣港狗賊
賣港狗賊

警嫂去做藍天使，警察慰安咪得囉

連登受大量五毛入侵

去做雞
免費服務警隊高層

賤種狗屌你老母
日日幫共產黨打香港人
仲想扮正義
賤種狗賊

好消息，要賀下。
快D合家團聚。

未亡人

組隊去開香檳🍾️

頭七當晚同不少袍多P大戰

睇嚟班仆街好齊心 我哋就已經無人去聲援上庭手足 唔輸就奇

依d咁既賣港狗賊
死一百億次都唔夠
開槍打我地d人?
咪撚以為自己我地唔記得
屌你老母
抵撚死
狗賊

得喇得喇，褪返間曱甴屋出嚟

吸毒嘅下場

放心 其他警察會照顧佢地
同埋政府會畀佢長住

正啦喂

剩低太多人喇揾多個落去陪下老竇

四隻狗仔會唔會犯法
依靠妓女為生

on9，林鄭為左擦警隊鞋，立即用納稅人錢養佢地一世啦
反正而家佢地玩哂

嫁過第二隻狗囉

幾時團聚

有強大藍屍緩助，唔驚

落埋去就有依靠

買一送四 超值選
有冇邊位呀蛇岩

應該無架啦 慰問一句 8

自生自滅

阿仔會唔會出黎講幾句

一家團聚

死撚哂佢啦 一家人齊齊整整

正解

生四件咁犀利

好心就唔好再推再宣傳
人地本身可能真係咁慘
你地吹一吹
班狗想做好睇d
比番d好既福利佢地

死撚咗仲有冇宿住？

記得關注下狗狗遺孀
跟得貼d 睇佢限期前有冇搬走啊

果5個跳樓無可疑

單親 4個狗仔女
乜柒都拎津貼
攞綜援fat fat 啦

最緊要人有事

點算？？？死咗D手足又點算？

一齊投胎

一齊團聚

其實係，林鄭最鍾意鬥氣

本身可能最多得特快公屋
同埋幾十萬捐款
宿舍就一定要還架啦，大撚把狗同事等緊
但PPRB見啲人笑鳩佢
而家可能延長到排左公屋先要還宿舍

多行不義 必遭天譴

一隻，兩隻，三隻..

RAP

咪又係香港人幫手養埋佢，屌佢老母

好- 可-憐-喎！

非開工打人，唔算恐怖份子殉職，
最理想處理模式。

high得冰多 od

生仔冇鬼用 女可以做雞養家

賣毒一個月多幾皮收入 再唔夠咪去打劫
不過宜家無囉 要個老母出黎做雞先養得起

大把狗死啦
淋病又唔係坐得好穩
邊得閒理咁多

快撚d冚家剷啦屌你老母
你老豆你老公死得唔夠慘呀

無左個警長唔該一家4子, 搬出 紀律部隊宿舍 先

希望佢地可以一家團聚

出面養左幾頭家又話你地知咩

香檳慶祝

俾狗屌過
做雞都冇人屌啊

一家團聚咪得囉

抵

幾時白事 想送個花牌過去

死霸唔會趕走，不過養四件冇收入了

平時做咁多陰質嘢肯定買重保險，有人壽賠啦

活受罪就是這個意思

我都想知，我想送打香檳過去賀一賀佢

Pin this

面帳都唔止，何況黑警先最多貪污

4個狗仔同時死老豆
陰公

好能慘

分享警嫂

恭喜晒

狗仔唔一定藍

算唔算叻，生四個都係仔

Um.......
all

無生4個嘅人妻都可以有其他警長接手嘅

可能就係接咗先有4個……

4個唔同姓

【肉償房租】單親媽媽疫情下失業無力交租 慘遭房東強迫肉償：我別無選擇

交番宿舍

隻水炮車出黎做雞
大把藍絲幫襯佢支持警察

一齊死咪得囉，有咩咁煩？對動物最叻就人導毁滅架啦

佢老婆俾狗開心share過
咁都排？

咪撚講笑
呢單新聞係講你聽
幾年後又會多4隻死左老豆，老母做雞養大既心理唔平衡既黑警

生完之後 狗公仲會同狗毑狗仔一齊先奇怪嘛 成班人錯重點

可以去邊度恭喜佢？

一家團聚咪冇煩惱囉

快點落去搵爸爸照顧

High少d野又唔聽

一個夫人4個仔

唔知有冇咩團體捐帛金呢

又多個警嫂下海，雞蟲又多個選擇

豬乸

使鬼讀大學

讀完魏晉就可以做黨衛軍啦

大sir照顧囉 包括埋個女
仔就入孤兒院ok?